求下你地，快啲走

唔好又送頭
等班狗谷住度氣心臟病發

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

散水撚